我好累 想休息下

日做夜做都唔知為乜

支持

養老婆

隨時聽日撞車死

活在當刻，想做就做

諗下你個仔
成世要你養

跳樓死咗佢咪可以休成世囉

你仲有個仔，當為下個仔

叫雞

肥絲呢

無舒服的感覺

平仔

仲未入黎

叫雞囉

兔仔開曉啦

是日晚飯

左邊究竟係咩黎

吓做乜事